{
  "id": 1209035193,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"20.71861,42.27944,20.71861,42.27944",
    "geom:latitude":42.27944,
    "geom:longitude":20.71861,
    "gn:admin1_code":"10097361.0",
    "gn:admin2_code":"21.0",
    "gn:asciiname":"Gornja Srbica",
    "gn:country_code":"XK",
    "gn:dem":333,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":790463,
    "gn:latitude":42.27944,
    "gn:longitude":20.71861,
    "gn:modification_date":"2015-02-15",
    "gn:name":"Gornja Srbica",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Belgrade",
    "iso:country":"XK",
    "lbl:bbox":"20.69861,42.25944,20.73861,42.29944",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Serbic\u00eb e Ep\u00ebrme"
    ],
    "name:sqi_x_variant":[
        "S\u00ebrbica e Ep\u00ebrme",
        "S\u00ebrbic\u00eb e Ep\u00ebrme"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "Gornja Srbica"
    ],
    "name:srp_x_variant":[
        "\u0413\u043e\u0440\u045a\u0430 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0446\u0430"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633259
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":790463
    },
    "wof:country":"XK",
    "wof:geomhash":"6a9f5f686bd1136df2353e22f33b3ac3",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633259,
            "locality_id":1209035193
        }
    ],
    "wof:id":1209035193,
    "wof:lastmodified":1566652921,
    "wof:name":"Gornja Srbica",
    "wof:parent_id":85633259,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xk",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    20.71861,
    42.27944,
    20.71861,
    42.27944
],
  "geometry": {"coordinates":[20.71861,42.27944],"type":"Point"}
}