{
  "id": 1276151799,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"20.93389,42.60444,20.93389,42.60444",
    "geom:latitude":42.60444,
    "geom:longitude":20.93389,
    "gn:admin1_code":"10097360.0",
    "gn:admin2_code":"7.0",
    "gn:asciiname":"Gornja Koretica",
    "gn:country_code":"XK",
    "gn:dem":618,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":790497,
    "gn:latitude":42.60444,
    "gn:longitude":20.93389,
    "gn:modification_date":"2015-02-15",
    "gn:name":"Gornja Koretica",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Belgrade",
    "iso:country":"XK",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Gornja Koretica"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Gornja Koretica"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Koretic\u00eb e Ep\u00ebrme"
    ],
    "name:sqi_x_variant":[
        "Korrotic\u00eb e Ep\u00ebrme",
        "Korotica e Ep\u00ebrme",
        "Korratica e Ep\u00ebrme",
        "Kruembreti",
        "Korrotica e Ep\u00ebrme"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "Gornja Koretica"
    ],
    "name:srp_x_variant":[
        "\u0413\u043e\u0440\u045a\u0430 \u041a\u043e\u0440\u0435\u0442\u0438\u0446\u0430",
        "Gornja Korotica",
        "Gornja Koratica"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Gornja Koretica"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Kruembret",
        "Gornja Koratica",
        "Korratica e Ep\u00ebrme",
        "Gornja Korotica",
        "Korotica e Ep\u00ebrme",
        "Kruembreti",
        "Korrotic\u00eb e Ep\u00ebrme"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        1108809545,
        85633259,
        1108808603
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":790497,
        "wk:page":"Korrotic%C3%AB_e_Ep%C3%ABrme"
    },
    "wof:country":"XK",
    "wof:geomhash":"5996a9dba0ddb06d3b079b73da5cd70f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633259,
            "localadmin_id":1108809545,
            "locality_id":1276151799,
            "region_id":1108808603
        }
    ],
    "wof:id":1276151799,
    "wof:lastmodified":1564100167,
    "wof:name":"Gornja Koretica",
    "wof:parent_id":1108809545,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-xk",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    20.93389,
    42.60444,
    20.93389,
    42.60444
],
  "geometry": {"coordinates":[20.93389,42.60444],"type":"Point"}
}